你地會唔會同屋企人用同一隻水杯

屋企有好多水杯，但係我一家四口由細到大一直都會全部人因同一隻，食飯一杯水四個飲

臭到

成日洗

成日口乾飲完水擺枱面
之後成家都用個隻飲水

同一隻飛機杯都會

共用月經杯

以為自己開post
以前住hall特登買左隻靚杯用，到冇再住就拎返返黎用
屋企通常都有幾隻杯喺枱大家是但拎黎用
到我隻杯出現，屌，個個都淨係用我嗰隻
有次忍唔住叫佢地唔好再用，明明大把杯係都要用我嗰隻
點知仲俾人話返我轉頭，自私又剩咁
岩岩又俾人用左喇 自己鐘意既杯就咁變左做公廁

同女友用同一隻

唔係話嫌棄，但一人一隻有咩問題，又衛生啲
屋企人又話我自私，又話用完洗返咪得

我啲杯有啲係古董，有啲雖然好平但係限量版，買唔返
而且我自己係好錫杯，洗嗰時會慢慢用手捽，佢地就至鐘意用百潔布起勢捽，花Q曬
講左好多次都仲係咁

我心諗，牙杯又唔見你地share

餐廳呢

好唔衛生
如果有個hallmate叫雞 全部人奶嘢